[gay]早睡早起的心事分享區 (186)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：
半情歌一首

點解有1003既

因為我

留名

Hi

now 男主播都ok wor

狂打j

出左幾q?

今朝3…

盛夏光年係同志電影
張孝全張睿家
主題曲阿信唱

Ok take care

its a beautiful day outside

要去邊度買恤衫

好出名嘅直孿心理戰嘅戲 好似係台灣

好肚餓但唔知應該食咩

都唔算同志電影

理佢 有做愛

身為腐男既我竟然未睇過

泰國又知呢套戲既

g2000

係泰國知咩 唔係大陸知咩

女朋友男朋友都好睇

Try this

買埋褲

係咪純黑最好

我自己鐘意navy多d

navy靚仔好多

屋企執野見到好多我收據 我發現我買得太多野比個ex
佢都係唔會珍惜 算

買比我

what do u want?

你的明天有多快樂不是我的 我們的愛是唱一半的歌

男朋友

屌 韓國人打機好on9

韓狗

濕疹嚴重到想自殺 點算好

may i ?

打到嬲

pokemon

死厹

雷克留名之

寵寵寵寵思咪達

好忙

LIAR

請我

Ok pm

下 有幾難

fun fun fun 條命咩

低等民族

仲有公司請緊mt
專請三大icc 8x樓返工

我以為你講緊pm 你岩

個個人fun 唔通個個人都fun咩

咁鍾意泡狗既人係咩

愛上係屋企露台曬太陽

你?

u no thing do ar today?

RICH

押下韻 好叉悶

我指鍾意一個鍾意泡狗既人

係呀

好多舊薯仔好少雞

啲叔叔想約見面但又唔肯比face pic

我話未見樣直接見面？

佢話:你出嚟咪知囉

我

no pic no talk 個個都係咁

bored

YES i m bored

田田

HI

宇宇

中田

g2000 2 for 450
貴唔貴？

450兩件咩先

恤衫

質料好既話其實差唔多

好可愛

more

有個中同做基金 係咁打俾我 好煩

block

無錢投資

sad but true

[年經] 同學聚會總會遇見的6種人

枉我 中學佢有一排唔開心 得我陪佢 佢一畢業就找我開刀

老公

第三張唔錯

好可愛呀

thanks

男神gp

依首歌唔係你年代

Pmed

有妝甲

居然 你唔係

一樣正

唔係呀

@貝貝

哦

恤衫深藍
咁你西裝褸咩色

唔洗著西裝褸

其實我都唔知點搞

嗰fd 咁建議

budget around 2k

lm

之前做it狗整過呢個website 你可以睇下有無岩既book埋

face stat？

有套表演用嘅燕尾服

表演啲咩

no thing do

content唔關我事

莊莊

Fit

同一人 頭同身兩回事

美圖獸獸 幾似吳亦煩

Assignment to do

你有free style嗎？

諗咁多 成條脷伸入去

唔好啦 你著馬甲會成個日本牛郎咁

我係講緊 navy blue

磨牙

哇屌 第一張。。。

好想戒j

…………

係好 定唔好

你還有我呢

why? theres nothing worng

whatever

成套係我想要嘅嘢

+1

許廷鏗

減肥既動力

唔襯你

肥佬

我j到出左血。。。。

私雞洗鬼

有無st joe眼鏡毒撚

唔ok

識下cc叔

叔叔ok 猴就不了

三十幾歲？

[member36 37咁[/member]

猴係咪即係瘦到得柴咁

所以呢

想屌

唔係呀，都有啲肉

暑假就嚟完，但好似咩都未做過

去做愛

好撚熱 一日沖三次涼

好撚餓

新人留名

一沖完即刻出番成身汗

閃閃

閃豬

搵人餵飽你

係 已經分唔清邊啲係水 邊啲係汗

等緊老公

不了

邊個背後講我 記過 大過 小過 打手板

想下好啦

就憑你

哈路

六相 咪firt 不同路 受罰

閃豬Fail 左份 Stat 既 Final

冇人做得哂

之前dl左套兩個鐘gv全程打pat pat完全無10過

我都有睇過
好撚on9以為打完會10

換條短褲仔 試下

On9 打撚到腫兩粒鐘

佢有唔同場景
有係學校比班主任打
比pe sir 打
係屋企比爸爸打

同一套

簡直哂我時間

[2017] 樣/波/腰/腳/囉/性格你點揀?

本身想整個男版
點知好難整

熊 + 10000000分
肥仔 + 100000分

睇完 人間師格
Recommend to watch

今 年 3-5 月 睇 過 我 全 相 嘅 巴 打 入 一 入 嚟
[url]
[/url]- 分享自 LIHKG 討論區

有無人啱？

我接受到奶屎眼接受唔到奶腳

一仔應否被奶屎眼

西片成日逼個零幫佢奶

係

奶到嗰一係咁叫

右邊

香港d零只係識得攤係度

朝早一次 而家一次 有少少痛

加油

我零 好怕彼奶 好似好尷尬

講到你唔係

4男2女搞性愛派對任玩3小時 警在場見未成年少女

唔係

某巴打都有玩過party 係xx酒店

有冇你份呀
你有冇約埋幕門同你男朋友一齊去

我玩2p架咋

[img][/img]

岩岩學是學非

拎id黎

咩 term 點為之基佬背心

個天好多星

add me 波波摸科#4509

成日都唔記得食藥
如果我用兩個盒分開
朝早食完藥咁包藥就擺右邊盒
夜晚食完藥咁包藥就擺左邊盒
有冇得諗

較鬧鐘食

要飯後
日日唔同時間食

召喚ow巴打

唔會差好遠掛？

幾個鐘

玩緊

較定先都有用架

btw 幾個鐘
無三不成幾
你飲食應該要定時。。。
如果唔係食乜都無用

我邊有咁好記性

恭喜晒

洗唔洗兩個鍾

多謝

呢份真係幾好

港紙

我覺得我應該買個藥盒

想買咪買囉

真係要減肥先掂

肥野

導遊

日本城有冇

喂呀！

Lm跟進

Po自己條撚 （有圖）2

bbs/thread-3222742-1-1.html

做咩？識嫁？

算唔算發開口夢
但我大叫左個「你」字就醒左

嘩

就黎last day

@炸雞
［有片］點睇呢兩條港女韓國留學生

諗起唔洗返工都爽

唔知以為去咗北韓洗腦

pmed

洗唔洗派散水餅

我又要

相相

農莊

琴晚發左幾個夢都係係咁同人打交

太好 班扑野令我覺得自己好唔捱得 但係我諗諗下 人生點解我要花人生入面7成時間去捱

前排好多人結婚 有東海堂 美心 聖安娜
食撚死佢地都得

早

靚仔

雷克

暴力因子發作

唔可以有依個諗法
我地嘅人生係要嚟enjoy

屌 我想打仆街 點解我會打左扑野

係 所以我唔撚理 我做叔叔隻狗奴都好過為堆中女奶西

燃燒小宇宙

一陣變琦玉

狗奴

有佢咁好打我又唔介意

琦玉老師收我做𡃁

有冇咁粗

cos play無所謂

有冇ig

屌你老母 公司條肥婆見到水機無水都唔撚換 寧願調頭走唔飲

好彩公司有姐姐換

換水都唔難 都唔算重 自己換啦

呢張？
你條仔知道殺左你

我要自己換

我果陣離開我前公司都係因為類似呢啲原因
前面個女人
廁紙我買
office地下 廁所係樓上 用哂都唔撚出聲

佢不嬲知我會j泰仔

我都自己換 好過搬其他野

[
農莊先係～

農莊早

換左 我有強迫症 次次就黎無水我都會飲曬入面啲水再換埋佢 因為我知依層樓得我同另一個呀叔會換水

唔好讚我我怕羞

下次噴幾滴薄荷油落啲廁紙到啦

驅風油

辣椒油

驅風油太重味
薄荷油你唔埋去聞你都唔會聞到

痕粉

張信用卡申請左成大半個月都仲係處理中 我係未應該找其他銀行申請算

why not all

滙豐？ 滙豐我跟戶口果張即批 但另一張等左成個半月

還不到錢 肉償

垃圾hsbc唔批比我:(

諗起個屎眼都痛痛地

我出糧戶口都係hsbc 但佢搞勁耐 我都係申請過第二張算

用佢出糧同放錢入去好似會易啲
滙豐儲miles快到

試下東亞張flyer 東亞批卡好快手

我本身有張東亞 但得10k 唔夠用
又無乜優惠

渣打？ 我見海港城長期有人sell

好痛咁？
星辰多啲休息 唔好太chur

我試下東亞upgrade先

東亞張10k白金卡....你寫紙去upgrade個數佢應該會批

一係恆生張enjoy卡 cash dollar幾好玩
又易申請

東海堂

原來今日要補課

我想要100k limit 最近成日買野 會用到

100k太大啦

補幾點

作狀
你話日常生活講講下有一兩個字錯就話姐
風扇講漢字 仲要錯 已經可以唔洗睇

痴鳩線

正 水果撻

通識 9-12 1-4
我岩岩先醒 算啦唔去啦

我用黎叫

Up flyer啦 好用

我降左落3萬 要用先入錢落張卡到 安全啲

係持持持持持持持持叔呀

叫我唔洗咁貴

佢補咩先
佢補課程真係可以唔洗去
但如果操卷既返下去都好

我手寫我心

好似做緊ies

0o0未完咩
我地中五完哂lu

搵人扑野relax下

好攰x2

佢6月幾個陣就話要教最後版本
但唔知點解見人影相仲做緊

打左電話去 申請加大個limit

gp 好快有信貸危機

臭gp

乜唔係上ebanking禁兩禁就得咩

佢話e-banking 取消左呢個服務
要俾入息證明佢

所以我想係匯豐搞張卡
但佢唔批

依份垃圾真係好煩

好想放工

我啱啱係網上禁左，痕身銀行
佢話等電話通知就得

一直都知有通識補課 但唔知係今日

去黎都冇用啦你

岩岩射完

又多個跌入債務危機 肉償填數

駁唔到

係分期hold住左啲credit，一萬hold幾千仲邊有得用
咪加到兩萬

@貝貝 第7集預告

病

FBI

成日都幼齒

To hug someone To kiss someone The best is yet to come

ur face

睇左醫生未?

突然好想食冰凍哈蜜瓜

睇左喇。

香港唱k最平幾錢？ 想挑戰係香港一個人唱

個女仔同愛人表白

七十幾啦

1q都1粒鐘啦
10q之後要返工啦喎

咁咪照返

你愛人點回應？

一哭二鬧三上吊

我地無可能架

邊間？想去挑戰

愛人：我地分手啦 閃閃 我會同果個女仔一齊

咁有機心既個女人

咁你仔仔點應佢?

收皮呀屌你

佢地仲會一齊去camp

唔知喎
朋友話 lunch 平 七十幾咁

佢果次block 佢最大原因係
1) test 佢愛人個態度
2) 只要有任何一絲行動都比到個女仔知 ““佢對我都幾在意“”
3) 所以我先話一直都唔明點解個女仔一直會 msg 老閃

啪啪啪

叫你愛人唔好去

咁你知道呢件事
佢點回應你先

提佢記得戴套 你有睇Jesper 同Chris 個故既話就知咩事

心機女。點解咁賤

收皮呀

唔好睇小女人既直覺！

我仲未考完final呀

佢唔搞大個肚還好 搞大左你就準備分手啦

咩黎

take care

對唔住 無睇 係咩事？

一仔男主係bi 同零仔係中學同學
一仔畢業後有個女朋友
但同零仔撞返 秘密咁係埋一齊
(姐係一仔同時有男女朋友)
最後個女主啲朋友教佢比一仔搞大個肚
咁冇理由叫個女主落仔 咁就........

SO SAD

十蚊九件

Hughug
你真係要好好調教你愛人

呢個故仔睇到我

韓國

唔識韓文 同埋無興趣

諗緊新加坡

熱呀

but comfy

@貝貝 睇左第一集project S 好感動 演技爆棚 但應該唔係BL 快啲睇

原來仲有花生

人地Chris 有錢先可以做到咁

[絲打入] 你地點色誘男朋友？

好想攬住然後係佢耳邊細細聲咁淫叫

盤坐坐係張檯上面前後un

會唔會自己一個會危險d

唔叫

著住新買既白色背心同白色四角緊身under
帶住條圍裙煮野食

臭雞

你冇肉著白背心唔好睇

坐係佢大脾上面用個ass磨佢
著西裝然後淋濕自己套西裝
奶同輕咬佢耳仔
帶貓尾係佢面前係咁行

你咁多肉著白背心就好睇啦咩

要緊個d
包實哂自己但全白既清純西應該勾引到人

情趣呀相相
你點玩你老公

坐爆佢

依d後續野
前置呢
好想勾引人

除衫色誘佢

唔好睇

下次同我去

快D試多D唔同既方法
可能今晚即刻同你玩多幾式

係咪要 body lanauage

CC有冇去過

哪有place

貓尾

依個好正
一係裸體插住條貓尾
一係著多條豹紋三角整個LON穿條貓尾出黎
零仔又爽(插住條假撚)
一仔又爽(望住咁羞恥既事發生應該會爽呀?)
最好條尾會連自己既神經性既 (咁樣一郁到佢就會好敏感)
(JJ會扯屎忽流水)
btw 應該未有機會見證到依d貓尾出現
不過好似岩白雪雪細細粒瘦既人玩...

Yes
我都想玩但唔岩我玩

我玩都未必岩 腳毛太多...要玩就要剃哂d毛

但你身形ok

姐姐其實係咪有伴

應該唔洗

個伴就係炸雞

真係冇
唔想拍拖
依d野全部都係靠ff...

唔啦
個人未定性唔想害到人

喂喂

玩雙頭龍

...感覺會好樣衰

狼尾應該會好啲

之前係韓國行街見到把剃一半毛果啲剃刀

唔會丫 你咁得意

好似玩緊一個幫手搞婚禮既伴朗

我依D人見人愛車見車載花見花開

係點嫁

Thanks

cutecutegp

載埋副粗框眼鏡

長毛變短毛

乜閃閃鐘意人戴眼鏡

唔好鐘意我

唔好咁問

我本體

究竟有幾on9先會suggest人去泡國玩
去過一次狗都唔屌
d人又樣衰又無文化 等車會踎路邊
野食單一 醃製垃圾食物 添加劑俾味道你
旅遊景點欠奉 d人英文又廢溝通唔到
根本韓國旅行衰過去中國

好似會有人推薦人上中國咁
咁鐘意就係鐘意...冇得解嫁喎

對眼太靚我怕影左你會愛上我

其實視乎你期望得到咩姐

我覺得無所謂...開心就夠

直接打比佢問嘛

但韓國有我係到喎 同埋你有錢搭飛機咩 居然出過國

讀過大學住過hall都知泡菜人幾難相處
男既一定食煙 仲要係d唔通風既位 上落樓梯一定食二手煙
女既一定濃妝臭閪 傾project西口西面要所有人就佢英文level
男女一齊就仆街 上堂嘈住哂完全聽唔到lecturer講野
遲到仲要d人調下d位俾佢男友/女友陪佢sit堂

番緊工

平行時空？
Kong U果啲英文又勁
又搶住做project
定係你間U

u hall班韓狗仲狼過hall莊

係係係 你岩 天滅韓狗

屌 app唔覆佢仲要send十幾個message黎

block啦

係啦係啦 你仲有個好痴身好有錢既男友嘛

包我

仲有住獨立屋 高學歷 有學識 全post最勁係你
直頭係人生勝利組

嬲豬喇柒頭

等旅遊kol mb @十世 講下韓國有幾垃圾都好
從來無聽過佢會去泡菜國

嬲都正常既
人地就成堆衝黎到香港既大學
你就走去人地到讀
唔好自卑喎 去個度讀書好威架 會唔記得呀廣東話架

發覺盒lush 綠泥過左期

應該用得嫁

已經敷左上面

面膜依d冇事既
我依排都有用

依家去搭丁丁先

攬攬

想買佢啲面膜用但無錢

好肚餓 中午食飯唔記得叫多飯
雖然多左飯都係餓

六相熊

我好瘦

好想偷雞番舊屋企抬番部腦過屋企

你老公有無嬲你食極唔肥
佢對我既食量嘆為觀止

香港有無得在場敷埋
外國有埋staff幫你敷 雖然大庭廣眾好柒

叫家姐幫你

無喎 佢對我身型好滿意

食極唔肥嘅我

一餐三碗飯是基本吧

飲啖水都會肥

熊

羨慕

講真 好難怪佢 道不同

閃閃 呢度好多巴打支持你

幾時有嬲

想像炸雞插貓尾
晚飯都食唔落

係呀係呀 一齊打機啦

屌你老母

咁你想像自己插貓尾

比你troll 不了

我=負一個人

落街等食飯等到就瞓著

咁咩叫唔知
你仲想我點面對你
一直好似個小醜咁係你面前討你歡心
但原來我連演員都不如
一個觀眾都無

我無飯食

慘 叫炸雞買比你

你唔早講 我今日自己食

能夠買飯比莊妃 係本王既榮幸

我依家都未食飯

撚撚好耐冇見 去左邊呀

嘩真係好慘喎
個女仔無端白事拎到你個CONTACT侵犯主權
同你條仔講過D乜你又完全唔知
你條仔仲愛理不理咁俾人BLOCK完先晨雞咁早搵你問下你佢做咩事
不如你話我知究竟有幾慘?
不如我話你條仔想假手於人飛左你自己乾手淨腳
好似黃洋達借佢老婆把口搞黃毓民?
又或者同你搞完人地趙完鬆?
因住自己分分鐘已經戴左幾頂帽仲好過啦
又唔嚴正交涉又唔BLOCK人不如你答我究竟佢搞乜春?

冇 都係冇咩做

呢句野出至你把口你隻手

多啲入黎吹水啦

西女人冷靜啲

西女人有咩解決辦法

講到咁白想Hurt死閃閃咩
冷靜啲

你記得應我先好

但係連我都係咁諗

10個直 9.5個係過橋抽板

BTW

BTW 已經無話HURT 唔 HURT 了

斬纜

我又拍完走人先

點解呢個咁多巴打都要面對傷心野

講完繼續食花生

可能遲啲到你派花生

人生不如意的事十常八九
過幾個月就全部good news嫁啦

一齊派
你地散哂之後西女人同六相一齊咗

等我獻祭夜空嘅十年壽命幫各位祈福啦

咒我咁話啦喎

大家咁話

有pool出好事嚟

祝你同炸雞出pool 成世玩雙頭龍但點都滿足唔到

我可以搵貝貝屌我

出軌嘅話永遠無前列腺高潮

我平時積埋唔少口德分 未怕過

咁不了
你同你老公會一生一世

本來無一物

你就無

發覺隔離啲人好鐘意係個post沉個陣過黎r水吹

多d人幾好呀

當呢到係咩

我都有follow

毒撚攝下時間 有事去返個度雜交

[url][/url]

失蹤左

死窮撚

@黃xx

收皮

我認為窮撚冇資格做人
全部拉哂去打靶
浪費哂地球資源

你第一個死

窮撚死完咪到冇大學學位嘅死

88小糖

真係好唔鐘意食菜
但為左有屎屙又冇得唔食

圖

3p

食菇 我好鍾意燘冬菇

乖仔 (摸

佢都幾被動下

個頭痛撚到癲

買少d曼聯咪得

我喜歡這火車的人

食必理痛

我曼琴晚不知幾撚勁

必理痛已經冇哂作用

有鬚

岩岩巴士有隻大強係我隔離 有個叔叔幫我踩撚死左佢
好型 好想比佢踩

成日都覺得家姐知我係gay
家姐周不時都會拎我手機整野
咁只要佢一上網
就會睇到係無痕模式全部都係gay片

M

搵人幫你按下

一開網頁就係無痕模式
無痕模式全部都gay片

我見到既話一定應

人地過黎先算啦

咁你有無瞓身

下 唔明咩事 佢唔係成日唔上水咩 黑人問號

人地係隔離po成日上水喎

之前小糖貼左出黎 我咪話佢作狀

下 是但啦 咁有自由上邊面嫁嘛

我認

笑你自作多情咋

下 幾時有

點解夜空係隔離post既

你可以過去陪佢

冇買

依度仲有叔叔

仲有白淨零

想出家
忘掉七情六慾

睇黎隔離岩我啲

88

no one cares

發生咩事令你有咁既想法

小糖 拎你啲口味出黎

講到口臭

依到冇人fun

鳩痕開app thanks

where

淨係搽暗瘡膏都要搽幾分鐘

[日經]地鐵仆街應對方法

單手打贏廢老

everywhere

962

21歲中文大學女生嘆人生好煩，膠袋笠頭吸氦氣亡

LIHKG @ Android

比利卡比利拿拿抱抱利拿比比露多

派派邦邦抱娃抱娃泡

每日J1J怪獸 人都開心d

街市隻貓貓成日走出嚟
好靚

996

Bug niu

999

1000